## 申請書画像分割想定フロー
1. 本社に申請書or申請書データが届く
1. 本社にてスキャン、所定のフォルダにコピー
1. 本社にて画像登録
1. 本社にて画像分割、別フォルダに置く(ファイル名＝AIDは維持する)
1. 本社にて別フォルダにおいた画像を個人情報が載っていないか目検
1. 本社にて別フォルダに置いた画像と、画像登録した状態のDBの~~dump出力~~csvファイルを外部媒体に記録
1. 外部業者に持ってく
1. 委託先サーバのDBに~~dumpをrestoreし~~csvファイルをインポート、委託先サーバの画像フォルダに画像を物理コピー<br>
	→dumpをrestoreすると全上書きになるので、それまで入力したデータが消えてしまうためできない。<br>
	csvファイルを作成し、それをインポートするのが妥当。画像も画像登録するとAIDが発行されるので、単なるコピーにし、メホールでそのフォルダを見に行く
1. 外部業者にて入力作業
1. 外部業者の入力データをcsv出力し、本社に送付
1. 本社にて外部業者からのcsvをインポートする
1. 本社にてベリファイ入力する。その際マッチング処理する

## 外部業者へのデータ
 - 申請書レコード（画像登録時状態）AID、処理年月、画像ファイル名　のdumpファイル
 - 申請書画像（個人情報部の上下を抜いた画像）

## 必要なプログラム・機能
 - 画像分割機能
	- 申請書画像の個人情報部（上下）を切り取り、真ん中の診察内容部だけの画像を生成する<br><br>
	
 - ~~dump出力機能~~
 	- ~~本社メホールで画像登録した際、AIDが振られ、画像名がAIDで登録されるので、その情報をそのままdump化する機能~~
 - csvファイル出力機能
	- その情報をそのままcsvファイル化する機能<br>→DB吐き出しが使える<br>
 - ~~dumpリストア機能~~
	- ~~本社メホールでdumpしたファイルを外部業者の同じDBに戻す機能~~
 - csvインポート機能	
	- 本社メホールから出力したcsvファイルを同じDBにインポートする機能<br>
	委託先から出力したcsvをインポートする機能
	
 - 委託先の新保険者追加機能
	- 本社メホールで新規保険者を追加した際、外部業者にも同じ保険者を適用する。<br>
	→現状の保険者設定画面流用
 - バージョンアップ機能
 	- 本社メホールでバージョンアップした際、外部業者にも同じバージョンを適用する。<br>
	同バージョンのメホールフォルダ.zipとversionテーブルのcsv出力・リストア機能
 - メホールユーザ権限管理
	- ユーザによって使える保険者、ボタンを制御<br>
	→ユーザ管理画面の実装、ユーザ権限制御
	
 - 外部業者に渡ることにより、ユーザID、パスワードの複雑化しておく（メディ本社のユーザは追加しないつもりだが）
	- 大文字小文字記号数字の組み合わせ8文字以上
	
 - 入力画面改修
	- 登録前チェックを外す（ユーザIDに合わせて）
	- マッチングデータがない場合も通す（マッチングデータは委託先に渡さないため）
	- バッチ用紙のスキャンをどうするか(申請書と同じ位置でカットすると入力部分が見えない→なんとかいけそう)
	- 申請書入力時、最初の年が見えないので、ユーザIDに合わせて入力項目を変更するしかない
	
 - 委託先サーバ用settings.xml設定
	- 192.168.111.20向けのサーバ設定を作る

## 決定事項
 - 準備
	- 業務開始日が2022/3/8（火）からに決定。2022/3/6,3/7にセッティング
	- ５台の机２列の形で１０人の入力者です。（多分部屋に対して前向きの配置、各机は島にならず離れている。
	- 美祢から弊社への会社訪問、契約等が１月末には行われる予定です。
	- 自分も現場訪問できる　2022/1/31に現地に行く。
 - 環境
	- セコムの人は複数常駐している
	- メディの指導員まだ決まってない
 - 業務に関して	
	- インポート・エクスポートはセコムの人がやる	
	- ベリファイ入力は本社でやる（当初	
	- 保険者は当面学校共済、大阪広域を入力させる→学校共済だけになった2022/01/28
	- 保険者名は見えても大丈夫
	- 山口と本社で両方1回め入力してあとから比較させてベリファイ完了とする。間違ってた場合は本社にて画像と比較。2022/01/28
	- PC10台セットアップはコールセンター濱田さんと北郷さん2022/01/28
	- あはきもやる2022/02/10
	

## 留意事項　
 - 現場
	- 5人ずつの部屋が複数できるかも知れない
	- 部屋同士は数メートル離れている。部屋同士を接続するLANケーブルは引けない
	- サーバは1部屋1台となる可能性大
	- 別棟同士は数百メートル離れている→でかい学校みたいな場所
	- 最初10人　男子寮　一つの建物だが、部屋はわかれるかも　隣同士→1/31女性10人に変わった
	- 別10人　女子別棟　部屋は一つ
	- 床のケーブルはモールでカバーしてる、電源も。PCは作業デスクの上においてる→1/31基本的に天井にケーブルが有る。電源コンセントも
	- サーバの容量を大阪広域を考えて大きくする